%@Titre:Polynesie Sept 2011
\emph{Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM).\\
Aucune justification n'est demandée.\\
Pour chacune des questions, quatre réponses sont proposées, \textbf{une seule est exacte}.}

Pour chacune des cinq questions, écrire sur votre copie le numéro de la question et la lettre A ,B, C ou D correspondant à la réponse choisie.

%\renewcommand\arraystretch{1.5}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{3.9cm}|*{4}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline 
\no	& Question &A &B &C &D\\ \hline 
1 &$\dfrac{5}{3} - \dfrac{6}{5}$ est égal à : &$\dfrac{11}{2}$&$\dfrac{7}{15}$&$\dfrac{- 1}{8}$&0,46\\ \hline
2&$\sqrt{25} + \sqrt{169}$ est égal à :& 18 &$\sqrt{5}+ \sqrt{13}$& $\sqrt{194}$&174\\ \hline 
3 &$2 \times 10^{-3} \times 10^5$ est égal à :& $2 \times 10^{-15}$& $2 \times 10^2$& 0,2&0,02\\ \hline 
4&Les solutions de l'équation $(3x - 4) (x + 5) = 0$ sont :& $-1$ et $6$&$\dfrac{4}{3}$ et 5& 1 et 6 &$\dfrac{4}{3}$ et $- 5$\\ \hline
5& $(x - 1) (x - 2) - x^2$ est égal à : &$x^2$& $- 3x- 2$& $3x + 2$& $- 3x+ 2$ \\ \hline
\end{tabularx}